30歲以上嘅mk仔多數做乜工？

書又讀唔成 做倉? 跟車? 飲食? sales? 經紀? 倫敦金？鴨?

Aa

剪頭髮
畫漫畫
廚房
搬貨
裝修

做狗

當年中學見幾個傻鳩鳩成日話自己黑社會既低能仔中五出黎都係做跟車
六天工作十小時 同工程狗一樣

30歲以上 叫佬啦 仲仔乜撚

如果係街場打波成日打交鬥大聲又染髮都算mk仔既話
我都識幾個
有個去做裝修
有個操完一排體能入左警隊
有個無正職而家做緊HG"雞頭"

反而想知30歲以上毒男做咩

工程師
醫生
會計師
建築師
律師
政府工

做曬紀律部隊

揸貨van or 紅頂

30歲（魔法師）

做雷軍。10億一個月人工